山竹之後你個區變成點？入嚟講下

拍咗條片，紀錄低山竹之後個日嘅環境
馬鞍山好似無乜驚人嘅事
你地個到又點，依家修復成點？